[PC] Destiny 2 beyond light - Raid 招人

raid 星期日開 想約人一齊打 現在差兩個
Sunday 2-6pm
Light 1220+

請留tg入 group

pish

P[ISH

hi

隻揪咗先

??

private pvp

come la

有冇TG group 或者discord？

tg冇，discord少用，好多都psn

PC 點聯絡？直接加steam？定係其實冇乜PC

pc就直接加steam

不過得四五個人玩

Pc ? 仲有冇玩？

Pc steam number 幾多